Apple back to school討論下

送上門洗唔洗再check學生證或者要個學生簽名？

...

要

收貨時要着校服先得

只限學生妹

靚女唔係學生 著返套校服都得

要比屌先得

要呀，佢會對你身份證同學生證

平時順豐送貨會唔會CHECK你學生證？

對返身分證個名一樣就得架喇

平時順豐送貨唔對名是但簽返隻龜俾佢就得

可以打比apple問返佢拎優惠 好似

放ipad air 3 全新未拆，64G，深灰色

用外國學生證喺香港買得唔得？